如何合理化所有唔理智嘅決定

講同做個樣野之前加句「博盡無悔！」
e.g. 不要暗戀，去強姦，博盡無悔！